[絲打入]一秒KO蒙面法

係緊急法

推

鹹濕仔留名

支持

絲打好撚正

重點放錯左tim

絲打好有創意好正
但流汗同跑動會唔會好辛苦

g持

樓主我bb黎，巴打行開啲啦

利申唔是本人

dnlm我係街笑左出聲 好彩帶住個罩冇人知

🤣🤣🤣🤣🤣🤣可唔可以吾好咁有創意😭😭😭😭

bb 介紹我識

邊位啊你

巴打都可以試下帶假髮

我有肥仔波 帶假髮可以扮女人

巴打們都要留長髮

咪係，驚閪，驚港共緊急法好過，呢個先為害甚大呀

屌你辮子姑娘